「尋求公義」住樓上個fd 俾我120蚊借我屋企扑嘢

是咁的，兄弟住我樓上，佢話條女今晚黎佢度，但係屋企有人，諗住借我屋企扑嘢。跟手俾咗120蚊我，趕曬我一家大細出街。

想問下，120蚊可以食咩，我屋企5個人。

食7仔

計好時間

預佢帶完套又未做一刻沖返入屋

問佢攞3600食海鮮

7仔冇得坐

俾返佢之後話要3p

如果你想學我細妹比人搞大左個肚編文
就比少少誠意
寫長少少好冇

一㩒入個post 已經見到最尾個句

買個cam啦

sor lo 下次落多兩行

一陣條友鳩縮屈返我咪67